812 下午一點機場接機

黑警還番隻眼俾我地

召喚各位有良知嘅人

全部同我入嚟，將呢個訊息帶比身邊所有人

8月12日下午一點去機場為香港人討回公道

唔好等唔好忍，812 同路人為香港護航

大家去機場接機